多謝醫護成功爭取封剩三個關口並逼使政府實施強制檢疫

多謝你哋
如果唔係香港仲要唔知多幾多人染病

自己唔罷憑咩要人為你罷

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS

推

多謝醫護

多謝晒醫護

辛苦醫護

希望其他工會接力啦

多謝白衣天使們

多謝醫護，佢地付出比任何香港人都多

多謝

真 冇罷工 林鄭係咩都唔會做

辛苦晒

Push